林鄭心諗：市民將焦點放係警暴問題 甩難了 可以做多5年

警察將會淪為condom仔
係必然嘅事實
同時唔好忘記制度問題
一日唔答應政改都要捍衛到底

#政改方向：1. 雙直選 2. 代議制

林鄭跳舞中